滙豐總行又關閉，美領事館又關閉

咩事

18

005 28

咪撚戇鳩啦